## Плагин восстанавливает отображение рейтинга постов и добавляет возможности по быстрому добавлению пользователя в игнор лист.
- Добавляет в панель инструментов поста раздельное отображение плюсов и минусов
- Добавляет суммарный рейтинг поста с учетом минусов между кнопками голосования
- Добавляет в панель инструментов поста кнопку добавления пользователя в игнор-лист

![screen-1.png](docs%2Fscreen-1.png)

- Добавляет суммарный рейтинг комментариев вместо отображения только положительных отзывов.

![screen-2.png](docs%2Fscreen-2.png)

- Для мобильной версии добавлено отображение суммарного рейтинга + раздельного в тултипе

![m-screen1.png](docs%2Fm-screen1.png)


## Установка:

---

### Из магазина расширений:

[Chrome](https://chrome.google.com/webstore/detail/pikabu-fixes/nochogffendelpmbpajbdpaodbibgdmk)
[Mozilla](https://addons.mozilla.org/ru/firefox/addon/pikabu-fixes/)

_Из-за наличия модерации, версия в магазине может сильно отставать по функционалу от последней сборки на странице релизов._

---

### Из репозитория:

#### Chrome
- Скачать **pikabu-chrome-extension.zip** со страницы релизов: https://gitlab.com/kreoman/pikabu/-/releases
- Перейти на вкладку "Расширения" (chrome://extensions/)
- Включить "Режим разработчика"
- Перетащить скачаный архив в список расширений

#### Яндекс.Браузер
- Скачать **pikabu-chrome-extension.zip** со страницы релизов: https://gitlab.com/kreoman/pikabu/-/releases
- Распаковать **pikabu-chrome-extension.zip**
- Перейти в "Дополнения" (browser://tune/)
- Перетащить папку распакованного архива в список дополнений

#### Opera One
- Скачать **pikabu-chrome-extension.zip** со страницы релизов: https://gitlab.com/kreoman/pikabu/-/releases
- Распаковать **pikabu-chrome-extension.zip**
- Открыть меню "Расширения" (Ctrl+Shift+E)
- В правом верхнем углу страницы включить "Режим разработчика"
- Вверху страницы нажать "Загрузить распакованное расширение"
- Выбираем папку с разархивированным расширением, нажимаем "Выбор папки"
- Перезапустить браузер

#### Firefox
- Скачать **pikabu-ff-extension.zip** со страницы релизов: https://gitlab.com/kreoman/pikabu/-/releases
- Распаковать **pikabu-ff-extension.zip**
- Открыть страницу "Управление дополнениями" (about:addons)
- Открыть меню управления расширениями (шестеренка)
- Отладка дополнений
- Загрузить временное дополнение
- Выбрать файл manifest.json из папки распакованного архива

_После закрытия браузера дополнение необходимо будет установить заново._ 
